{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054707",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1083382?place[place_type]=GID&place[gid]=1083382&place[latitude]=37.2852754446&place[longitude]=129.3126520214&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 해뜨는펜션"
    },
    "text": "三陟日の出ペンションは、オールステイの国内夏休み地BEST5の長湖港便に選ばれました。 入室時間は午後15時、退室時間は午前11時です。 追加で人数が発生する場合には、別途費用が発生することがあり、最大人数を超える場合は入室できません。ペット同伴の場合は入室をお断りする場合があります。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用も宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 客室および周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、直火方式の調理と炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されており、娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為もお控えください。 重複予約が発生する可能性があり、ペンション料金および料金表が間違って反映された場合は自動的に予約キャンセル処理され、IPTVとWiFiを通じてインターネットを利用することができます。 バーベキュー場ではバーベキューパーティーを楽しむことができ、利用時間は午後6時から10時までです。 カフェも運営されており、駐車場は可能で、長湖海水浴場と周辺観光地として龍化海水浴場、三陟レールバイク、海上ケーブルカー、長湖港、海神堂公園、竹西楼、伊佐布獅子公園、ノワ村、環仙窟などがあります。 ご利用時間はチェックイン15時からチェックアウト11時までで、客室ごとに基準人数と最大人数が異なります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後15時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数追加には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、人数追加の場合は追加料金が発生することがあります。また、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用も宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の紛失や毀損に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室および周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は午後6時から10時までです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には長湖海水浴場、龍化海水浴場、三陟レールバイク、海上ケーブルカー、長湖港、海神堂公園、竹西楼、伊佐布獅子公園、ノワ村、環仙窟などがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場の利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室ごとの基準人数と最大人数は何人ですか？",
            "answer": "客室ごとに基準人数と最大人数が異なります。詳細はお問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 413
    }
}